點解唔開會？？？明明齊晒人

所有假設擺哂上黎，除左塞地鐵要諗下政府有咩意圖，要諗定下一步

因為佢都唔想開

1. 等d人開始散就開會，到時短時間揾唔到咁多人，佢個會就安全進行

2. 同中央談判？

3. 建制傾唔掂數？

請示緊大陸撤唔撤得唔通又同你講咩

如果係真，點解？但佢明明仲好企硬

唔好鬆懈唔好覺得會撒。一日唔撒一日都要繼續抗爭

4. 俾的狗回氣, 你日日衝鐵人都死

想請我地食多次催淚 屌佢老母好撚陰謀

如果撤，我地會繼續不合作定點？唔撤，我地有咩行動？

我買建制林鄭傾緊數

係

你估班建制派商人會想比中共當做atm
只好暗中出力

如果係，到時會開會我地要諗定塞地鐵同去現場義士點協調

係咪好似一個鐘通知議員就要番去開會?
最驚呃你散哂水轉頭就開，過都過唔切去

好大機會其實，但唔好鬆懈

咁係好消息，但唔好送鞋

企硬係口講，個個自身利益都受影響，有幾個真心想過？

都係果句唔好鬆懈，其他人係金鐘鄰站塞，有咩事可以快d去到立會

TRUMP TRUMP 話中國會同香港傾
中共可能屌緊特區政府

個佢係政府，唔係講緊建制

你又知真係唔開？

咁我地就真係要比d掌聲自己，落到中共面，不過唔好鬆懈先

官方訊息，但在場stand by 先

此post係要係政府作下一步前已經anticipate到，做好準備

推，有無假設，一齊討論下步